油麻地狗包圍 20以上手足比狗咬

Rthk 影到速龍落哂地 捉左好多手足

速龍又打人
兜頭踢手足

速蟲真係最冇人性既狗
Btw狗點會有人性

有冇cap圖

同求 cap唔切 好似有識嘅人
希望係認錯

去呢度睇